（有傷風化）中學生係地鐵月台摷野！

摷捚我pls

關你撚事

摷埋你

傷風敗德！

hehe

摷落個魚香茄子煲度隻手應該熟左 唔使要

仲諗住係個中學生係自己個書包度搵野

我中學做過d 咩

我都係

點解我會以為係 話佢地傷風摷紙巾

好想幫手

越淫越好, 正呀

關你撚事咩 咪又係毒撚企埋一邊葡萄人地
同埋得一張相

原來真係有人會坐依D凳

喇沙同學

推呢啲一定要批鬥

學好d中文先啦

中幾？

條仔咁柒都有女

推

SSGC

屌佢老母原來同學咁撚猖狂 痴9線
有女都算仲要咁撚樣 打9擊我
有冇facebook ig個D起9佢老母底

有無大頭？張相唔太清

屌咁都有嘢好討論，成班小學雞

中學拍拖摷野 手多有咩咁大件事

唔手多就假喇

時下嘅年青人

喇沙仔

條仔手指幾長

而家啲零零後
一睇就知係垃圾廢青

撚知 認得校服咋 我唔係LSC

撚知 認得校服only
quote錯添

傷風敗德

摷個書包都叫摷野 咁我都成日摷野

批鬥

個距離好似唔係

放學鍾意去邊呢
Btw唔係學生哥咩

思覺老師

大伍係咪仲做緊訓導

流傳後世了

（純粹計幅相）
個距離唔似掂到咩喎
似係篤電話咋喎

寫信比唦校長

前年轉咗Steve Leung

lsc ssgc

死gay佬

樓主青頭

利申：撚開雲sir YY 嗰期

屌好羨慕時下既中學雞
本毒毒書果時女仔手都未掂過

無人理你啊傻仔

連登仔不如面對人地有野摷

好似唔係喇沙喎巴打

再推

同一pair?

巴打唔好再推啦，佢地兩個又唔係做咩傷天害理個啲事
搞到咁就黎起埋人地，人地好慘架

條友讀喇沙喇但戴港華tie

係咪唔同人黎架

張相有八成似

同一個

關你撚事咩

傷
風
敗
德
！

唔明條友明明喇沙點解要戴港華tie

咁到底佢係喇沙打港華呔定係港華打喇沙呔？

綠帽咗

都唔明點解個喇沙仔帶住條港華tie去摷書包

喇沙打港華呔 肯定

哩位巴打同事主睇嚟都幾大仇口喎

咁點解喇叭仔要打港華太

問下佢

睇黎已經起左底

真係好撚on9，完全唔知有咩咁傷風敗德咧個角度 遲啲可能係街到打茄輪可能都比樓主你咧啲人影

中學生係街做呢d野你覺得無問題？

你即管係老師面前做下，然後同佢講「無問題」lor

我靜係覺得你好酸，我又真係唔覺佢地有咩過火嘅情況出現喎 茄輪又冇打，又唔係真係摷緊敏感部位，仲要攞個咁嘅角度去判斷人地，未免有點勉強，最多都係話佢地着住套校服，應該檢點啲姐

Agger 尢其最後果句 乜都影唔到普通攬頸都要出post公審樓主係街都幾忙下 去圖書館都大把呢D情侶

其實最撚戇鳩係啲人喇沙帶華仁 影衰人地學校

IG